[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2252)

po?

lm

修咸護空門

利4射

愛摩大將軍暈左？

利物浦又出黎呃錢

妹下妹下做咩9

卡城都係飛得，要返客

比雙城激暈左

比斯特點呀

我宣布利記亞軍

我開左啦

呀妓 已經有前占

屈

屌你老母卡城 1射vs7射？

水

卡迪入未

晶宮

般泥都cup左啦 李城仲妹下妹下

水晶宮

哈單邊角

死全家

卡城利快啦

兩城屌你老母

無嫁喇

星期六都咁慢bye

特老阿要gel了 比斯特既去驗腦未

水 4ccccc

利想點呢

卡城上

屌你老母卡迪夫城入未

比斯特求下你入波

9.5s率先跳船

屌猁老味

快撚d

要入一早入左 放棄了

正式宣傳今場利又撚狗

連續唔知幾多次賭乜輸乜

卡城 李城快入

利物浦 最撚多贏波輸盤

屌你 屈仔

李城杯派

Gchi

兩城食屎狗

痢開到半和抽三派500

卡城差d

中左利狗既伏

Lm

晶今場有火

水買完8.5又同明亮1樣

利隻左翼淨係回傳

我

李城咪再刷

我都覺會咁所以買左讓球和--加想白有幾何主場輸2球...

我ok？
無買

法乙石屎gel

我唔要差d

兩城屌你個屎忽

LM

我要入 我要Goal呀卡城

Me

李城已經5c

留名

比斯特仲要冇射門

卡城 李城 全格 我去屌哂兩個領隊個屎忽

卡都係

利1.5/2咁撚好分

仲未放棄？

似乎3x1會斷卡

Gun

利物浦 咁撚樣係想贏？

無眼睇利 下場角細盃算

維拉

唔好

大波又冇，乜柒都冇

求派

華倫

若要生活好

波圖岩岩先開波？

華西無角

李城666666

雙城進入神奇更衣室ok？

沙地有無同路

真係若要生活好

廢j 李城

華西我覺得成個西甲最難賭,,,成撚日和波無角唔知做乜-.-

買比斯特既驗腦未

利打假？

卡

李城7777777

屌咁就45分鐘仲係0比0

比斯龍都唔中

rc

明神d細做到事

利記 ？？？

修仔RC！

紅左件 修咸

利記又話威威既

李城打多 cup佢啦

都唔知mama買大定細

仆你個街英超冠軍啦

屌閪 利物浦 落地獄

比斯特

修咸red

RC都Fake？

李城想用死球入波

杯鳩佢

我屌你啊

gun 明亮ma

rc都fake

買乜都唔會買利，掉落海都唔買，派都唔要

球探on9

無炸

利記開唔到半客應該死好多人

修8888888

半和了 抽得

屌你老母卡迪夫城

紅左咪刷啦

你睇哥個比分網? 我睇直播無 條友都返左更衣室

條友應該9up

紅wor

早知3x1佢對家算la

修咸頓rc?

Valery同chilwell 惹火到

Fake rc 1.5b cashed

李城又角大

02?

唉 屌

紅左都入你波

紅左照入？

0:2

新人黎

修2:0 無red

02？

上盤日比斯特搞乜春

比斯特針埋 今日著哂燈好波

球探on9?

李城cls

卡城俾人禁屌

Lee city jump

明神又中

On9 jump

02??

笑撚死 紅完入波

應該冇紅牌 睇馬會主w 冇降水

仲李城波

D波咩料

輸囇 準備針

買乜針乜。。

有RED呀.....咪睇哥D膠既比分網-.-條友都直情返左更衣室...

李城已crashed 精工般尼生性啦

李城10.5 -3

下入咩波

jc都fake左，頭先修2.3倍win

水晶宮1:0

利 半0:0 全0:2 ok? 訓左身

照入

有無人有睇利 係咪妹

全英超勁旅收皮 車仔我識買了

買卡城角細買錯左李城

唉

紅左喇

反擊大細龍入波

明神

狗會0比1既

好亂呀即係有紅牌但係0:2？

放心 2邊都大

李城入翻球當贏啦

下盤拎住兩粒係手

垃圾比斯特 扲1分唔好升班啦

李城強攻 大家準備好未

李城可否杯

諾域治追和
羅奇-2
巴拉-1

紅左都入波 我屌你老味啊

成隊利 留力下半場做跑狗
乜野戰術呀

垃圾利同垃圾阿一9樣都唔識入波。屌你老母

屈可以反cup嗎

係

比斯特輸埋佢啦

李城4-2 我表演自含

比斯特試下輸埋佢

般尼半1

帕斯光輝?

富咸入左3球

但係馬會 李斯特城反cup仲有成7.4 佢咁高

遲早追和

李城杯
算啦無可能

又針

尻撚到

厲害了，我的利
Amazing Liverpool

比斯特對家紅 有冇全餐

輸到手震

屌你老母 下盤日

利班撚屌真係呃錢

紅都super

比斯特一齊紅

絕對得！

好

冇人屌波圖？

咩呀-.-之前咪半場輸2球下半場連追4球 囧

都好

屌你老母李城

珍

一早叫咗大家買利物浦 阿仙奴 車路士對家3x1

兩隊紅

針

一世不買比斯特

利狗再次失分

利撚快失分

屌你咩 英超唔係澳假

支持

加油利 0-0

好撚廢

買左嘅全00

入波未

垃圾比斯 半主全和

.....利同阿係作客 車係主場WOR

沙特回撚到

猁7.5大？

李城今場冇必要贏 最多和波
大把積分係手 .

咩事大回

車仔邊讓到咁多

沙特派錢 9買都執半格

提示:雲加一早gel左利物浦

呢隊利狗拎冠真係冇天理

黎巴嫩盤有無同路

你當佢係假既咪有機4:2

屈福柒幾時死

0130 卡數 基羅納 布力般 有冇同路

場法乙jm9

沙特好撚勁，唔係好信回飛

又紅返隊隊

退左盤

法乙球探收返晒d紅牌

冇咩可能 0:1完都有機會

屌你老母 卡城半場1射？
開直播睇下先屌

利 下半場變身啦

On9斷李城

守和ok

李城出嚟踢波定出嚟搞笑呀？

今季好撚仆街
做左莊家愛隊
專殺強隊輸垃圾

no la 0:2 ft

利記 苦主

作客受讓半一贏愛記
讓人就輸 要讓真係唔好買

可以買少少反cup

個個都話利唔得買返少少佢贏當收息

贏車狗，鏝
主場輸卡城

屈仔識cup未

佢地買大波大炒掛-.-其實嬴一球又係嬴,,嬴10球又係嬴

李城去死啦

0-0點睇

白禮頓 3-0 ok?

波圖快入

李城下半場唔㩒屌 半格都冇

我買左讓和 因為白禮有幾何主場輸到2球 我覺得利記嬴到,,,但都係0:1
1:2 之類

米禾爾定布力般?

收到

華倫仲未入

佢隻閘下半場分分鍾一齊紅-.-好野火

咁就唔知

沙特1.82了

高雲地利要反 cup

1.88

psg 今場要大炒出氣

教練廢撚到

有冇人想一齊屌鳩富咸？

各位手腳有無斬鑊

利下半場出黎唔入2粒唔好拎冠軍

PSG呢排真係難賭 小掂比較好

有修仔ng

曼城後上

沙特乜撚野事回成個盤

加油

富咸追和我認契弟

阿記 李城撚手足

仲有45分

阿記利記都係

要卡數了

富咸cup上cup認你契哥

波圖唔入比人入啦

因為石油跌緊價

場野互妹？

屌踢世界杯 對隊贏香港1粒既 讓半一

李城開波換2個

富咸癲撚到兩球OG

李城讓半一

波圖鍾意比人入之後反cup

全場入球一手包辦

李城

利入唔入到兩粒

垃圾利半0全3得唔得

之後點買

mama有冇角水

利記12碼

利12碼

卡城快啦 一粒夠曬數

利12m

李城下一球

岩岩睇完戲出黎又要屌波
點解我會串左利記同李城

紅左照禁屌

李城10c

講緊130 3場

利咪炒

psg會買7.5如有

Missed

李城點撚樣cup

利記又殺哂半客

我利~~~~~~~~~~~~~~

利要靠12m先入

ok thanks

睇好富咸 完場2：2

我無撚眼花掛？

仲有人幻想利記失分

or 13.5s

臭系李城

all in左卡城 好驚

屈比力啦

黎巴波皮都掂唔到

正氣上盤日

李城 買左睇到笑 係咪傻左

引主

李城點正

到底係咩原因個下盤咁硬

利物浦 卡迪夫城

但個盤鬼到 世界杯 讓半一

李城？阿記？

利1.5 -1

無買 唔計

psg 22222

屌 李城

卡迪夫 命令你贏波

場場中

我睇好基羅納 米禾爾

卡城 李城上啊

垃圾利

反左手哈仔

垃圾利唔係1球到尾牙？

兩城去食屎

李城又冇入球又冇角

2:0

李城食屎狗

修大巴

哈爾應該og

點解會覺得利物浦輸波

般尼3333333

利正氣

卡夫 7777777

水晶宮快啲派啦，半場啦

Kybb

李城打多個呀你老母

上撚左波圖架賊船
仆街

李城cup啦

埸埸有波入 買中無波入個埸英甲

垃圾英冠得一場大

修咸個龍神救2球,,,痴撚線

我要三球！

Cardiff無入波了

不了

康卡士打總入球3
派500

沙地goal

沙地正氣

沙特1:0

仆街今日針上針

痴線沙地派錢

燒味特城..

沙特半大搞掂

卡夫 88888

留名先

李城罰球入ok?

屈仔生性啦

李城反cup派

岩半和又話抽 dllm

屌卡迪夫城伏
廢到

999999999

真

利345未

唔係信呀 見咁小人lm就知

屌 中撚晒伏 卡城 對哈多士都贏唔到

求

士砵同波圖妹夠未？

早知買般尼好過

有早知

早知買羊個隊

得你有良心真係派

護級球隊除左富咸上哂力

因乜解究 主場60分鐘可以得2次射門

李城 1:2

1:2

12李城

李城1:2！

冇次派得出 放心

4:2表演自含

屌你卡迪夫城認真d啦

響起反杯的鐘聲

利物浦贏一粒咁老土？

3:2都表演阿

卡迪夫城1射

腳射射唔入 失頭先識入波

富咸出力未

你

幾多人買左利物浦 同卡迪夫城 一齊叫

李城入還入唔好刷角

利入多球 快

利記456

屈仔入未

富咸入未

reddit d link delay成分鐘

無限底線中=.=

波圖屌你老母
你唔好失波就得

2.5s頂住

垃圾利03未呀

李城繼續刷角就CUP到架喇

利記一妹再妹

有無人追華閪半球？

利物浦開始妹？

刷爆明神會停一停

屌你老母0:0不如咪撚踢

水晶宮刷多4角

大巴黎而家唔識入波？

屈福追和未呀 唔係一球到尾下話

李城 利狗 再加5場英超冰封角球

富咸假撚到咁 比我贏半啦 仆街

李城14.5B

我覺得開到14左右,,,唔知你買幾多-.-底線角開個短又落底

沙特屌到呢

屈仔反cup未

轉盤係想賠少d

兩城入波啦仆街

波圖妹夠未？ 唔入俾人入啦

般5555555

快

李城cup啊

14.5s 1.95

5624 12-01-2019
22:25 角球大細 星期六 9 白禮頓 (主) 對 利物浦 (客)
大 [9.5 個] @ 1.75 $1000

$1,000.00
5625 12-01-2019
22:25 角球大細 星期六 10 李斯特城 (主) 對 修咸頓 (客)
大 [10.5 個] @ 1.88 $1000

$1,000.00
5626 12-01-2019
22:25 角球大細 星期六 11 水晶宮 (主) 對 屈福特 (客)
大 [10.5 個] @ 1.78 $1000

$1,000.00
5627 12-01-2019
22:25 角球大細 星期六 12 般尼 (主) 對 富咸 (客)
大 [9.5 個] @ 1.82 $1000

$1,000.00
5628 12-01-2019
22:25 角球大細 星期六 13 卡迪夫城 (主) 對 哈特斯菲爾德 (客)
大 [9.5 個] @ 1.80 $1000

$1,000.00

卡迪夫點搞呀

真係50/5014.5=.=

兩城都係垃圾

利真係狗黎 入多粒未？

李城10.5 -1

球探壞撚左？

30分鍾都刷唔到一角就執柒佢

利記幫幫手啦

修泊哂大巴

卡迪夫城個種廢

以為入到利4.5
原來有c

上半場盡左力刷
20分鐘2角諗住針

比你都泊啦-.-打小個又嬴緊

水晶宮3角

睇位入only，覺得13

卡果場咪撚一球到尾

垃圾隊 一早失波

想入李城13.5

屌你老母利狗入多粒啦

李城上埋佢

般尼-5

水888888 利444444

屌卡城下下猜 屌你老母斬入去啦

李城門前執唔到

兩城都係廢j

修咸無吉田麻也好似真係差D 防守危危地

水晶三角 利一球

富咸比狗吊

富咸比一粒啦 屌你

利狗正宗垃圾黎
冇12m就1球都入唔到

咁都贏唔到 李城執柒左佢

卡果場入波未 0-0屌你咪撚踢

卡城

突然間爆角

華西12m miss

水999999
8.5gel

屈仔11

屈1:1

水晶1-1

1-1
刷角

華倫射失12m

水1:1

原來係英超角大日

垃圾水晶

我屈Goalllllllll

屈仔cup呀

水jump

過關場場輸半 做乜撚野 下盤日

利入未

利記入多球啦！

卡城入返粒先喇屌

富咸上啊 屌你

無啦啦爆咁多角球

迪路菲奧=角大

卡城入波未

般6666666

卡城2射 唔入俾人入啦
屌

過關差李城上盤

垃圾利斷鳩我大波3串1

今晚英超上盤咁撚尻

水晶兩角

李城啲角係咁落

卡城廢到

真係有機會全角大

卡入未

利物浦 水晶宮 卡迪夫城 求下你地入多一粒收工

兩城去死

利入波 水晶兩角

李城cup未

李城快cup

下場

卡夫0.5/1 2.65

卡迪夫種廢
出波又廢，攻都唔識

今場咁撚惡賭屌 又豬

猁7c

水晶宮苦主

總入球3
2/3

利777777
-1

富咸上未

富咸同諾域治追和得唔得

利9.5B得唔得?

利水卡

利物浦 卡迪夫地 水晶宮

水卡李

水晶咁都唔入

利記

報假好好玩?

咁多人買左利水卡？

富咸集氣

屌你老母死利狗入多粒得唔撚得，仲話想贏英超

11C 李城

李城11c
明神先中一場

諾域治
羅奇-2
巴拉-1

英超上盤得般尼叫緊

佢今場大唔到佢注定一世冇英超

角啊角啊 全部同我刷角

水晶一角

史雲斯快撚d cup啊

卡城一球都咁撚難??

利記1:0完

李城快cup啦屌

求奇蹟

呢幾年大家都辛苦啦 利物浦 水晶宮 卡迪夫城

利快手入多球

水10c

垃圾猁波都唔識入

準備一間要卡數盤

利物浦廢撚到

3分已袋

屌佢老母，垃圾利，鬼唔望佢比鏝cup

般777777

Cupped

水晶去死啦

曼城cup

繼續

屈仔反CUP

勁呀屈仔 又嬴

屈福

利狗似撚足琴晚韓狗

真 鏝場場正氣同班賤種真係唔同

水晶宮真係垃圾

水晶宮jump

咪掛住入波 俾多角

垃圾利 垃圾利 勁到彈起

屈仔

諾域治同富咸追和啦

水1:2

真係好垃圾

以為你3x1 s
買左水s

富咸比一球我啦

李城而家先11

屌你老母12m 哈

史雲生可入多一粒？

屈仔cuped

水晶班含家產

富咸出力

富咸 長追對家

屌你水精 半都無埋

猁快撚d輸啦屌

12m哈

DLLM liverpool

屌 新特蘭同雷丁入波未

哈 屌你老母

猁9.5s瀨屎

有時唔正氣都見到d鬥心
屌你老母垃圾利妹撚到

水晶求輸半

要啦 屌佢

好波 cancel12m

水晶宮11角

水11c

英超全角大吧

利7.5b咁都收到

冇12m

旁證好球

水晶宮都係垃圾

Ok

why

7.5 gel

條友插水 旁證見到

12m飛機？

利俾多粒

改比d信念

咪話會買返8.5 9.5
有8.5 2.08 live 9.5 2.01 中場

屌我個利大波呀

邊隊？

哈

比主入

求下利入多球

富咸比一球

大難不死 可哈可以贏波呀屌你老母

水晶宮屌你老母

卡迪入一粒係咪咁撚難？

半場英超角大又開哂

水晶求你俾返半格我

利記入多球得唔得啊
7場英超6場下盤,係真唔係啊

垃圾利入波阿你老母

下盤狂魔 差富咸

森多定A米？

屌你老母垃圾利要屌幾耐先識入，一係輸撚埋佢啦

卡迪夫城 屌你老母

富咸開埋上盤大家開心

森 晉

A米狗也不屌

講個笑話 卡夫

下盤

利記正氣啦好無

水晶宮 利物浦 卡迪夫地

屌你老母垃圾利

a米

全家死光

垃圾卡迪

哈多士下盤補左主勝了...

垃圾巴黎冇尼馬唔識踢？

卡城入未呀屌

卡迪大船真係

23:00 80 般尼 2-1 富咸
23:00 82 白禮頓 0-1 利物浦

點啊富咸 假撚到2球og 就完場

華西12碼missed

2x1中哂派

利物浦 卡迪夫城 水晶宮

利唔係諗住靠個12碼贏呀麻

又lun

14k?

睇飛覺得有一球 我驚哈多士柒下柒下按屌比人入

個個開哂大係猁妹妹下

比我啦 富咸

李城cup派我100

明亮 沙特5.5s 3k

利狗入多球，頭5抽1 200

水晶宮輸半都要呀

睇黎都收皮了

猁9.5B

me

咁都第六

猁大波派500

仆街猁唔入多粒不如輸埋佢

卡城咁都輸半 屌

Lm了

點賭

屌你卡迪輸埋佢啦唉

仲要雲爺爺教
輸死人

屌你老母垃圾利 絕殺佢啦屌你老母

屌你老母著撚晒燈

Atv咩事

史雲斯正式收皮

假撚到想死

史雲生入未 屌

森多利亞下盤ok?

屌你老母辛辛苦苦一個星期追左一萬蚊
今日就輸撚返晒

我了

李城停哂角

GOALLLLLLLLLLLLLLLLL

富咸贏盤聽日唔賭

一場入波就奇蹟
兩場入波就神蹟
三場入波係？

精宮唔俾返一半我 都整多角啦

跟

水11c ft 明神又中

利冰c

1:1西布朗

Psg死垃圾

華倫1:0

23:00 86 白禮頓 0-1 利物浦
奇蹟一角

利物浦 水晶宮 卡迪夫城

利速度2:0

富咸繼續刷

富咸 卡城入未屌

卡迪 西布cup未

富咸 追返OK?

華倫終於goal

屌你老母利，射波數雙位數都冇，廢撚到你

卡迪夫城死全家

點解我會咁on9買史雲斯

富咸追和一世球迷

集氣

無知一問 點解卡迪夫城係大船既
利申 冇買呢場

屌呢幾日贏6k 今晚幾場輸返哂

李城快刷多一個角

富鹹戇鳩波

屌你老母臭西水晶
買親無次中，以後唔鳩買

刷角佢應該要斷腳啦

集氣啊我diu

卡迪唔入俾入啦

利都算係咁半2刷到9

猁開9.5B 3個月球迷

屌 幫對手救角

屌你老母沙拿禁都唔入

集氣富咸追和

x2

咪又係角細

李城12c

我要神蹟啊

英超 角細 奇績變角大日

2.5S gel

猁冰c啦屌

垃圾卡

下盤日 屌

富咸值得和波

富咸 卡城屌 過關差你

屌你老母利快撚d啦

除左3x1，中場買返7.5 2.1

神蹟呢

卡快撚d

富咸真係角細清泉
場場都角細

沙拿hea射 chance

西布朗

派我未

水 12c 明神 11.5 gel

利物浦，屌老母！

9.5b有無

未la，下一次

有

點啊 富咸 降班啦

神蹟 啪啪啪

李城係咪放棄左？

全jump

水精

屌到冇氣，白禮同我入粒啦禁
想睇利失分

有冇人跟左？
修 屈仔 般泥

英超半場角大全開？

利

史雲斯入波未啊 屌

水晶追和仆街

屌你老母 沙拿

23:00 88 般尼 2-1 富咸
比多2角
23:00 90 白禮頓 0-1 利物浦
比多一角

神蹟啊

係😂😂😂😂

又假又廢 富咸

痴撚線 齊心聯翻版

賤種水晶

卡迪夫城

角心 係咁練心

求求你

屌你老母利狗，白禮入一粒
輸錢都要睇條撚樣分失

卡迪夫城快撚d入

平安鐘

仆街沙拿

英超一場上盤我屌你

90分鍾0中
想佢點入

史雲斯全隊斷腳

富咸你隊垃圾入未

屌你老母下盤日 整場般尼做乜撚野

富咸呢場膠波

對面整粒og啦

綠字

唉 補左飛 幫下上盤狗啦
哈多士易撚到

開5.5 7.5好難唔買大

一間買咩上盤

啱，寧願唔要半格，拎亞軍喇利狗

垃圾利差d收埋皮 白禮加油

2x1 green

富咸廢撚到 追和都唔撚識 假到咁

世界級中位數

屌 完埋英超先睇

全部開曬對家

jump🖕

屈 卡 修 利 4串一 又針

水13c
又半4全13

森多定AC

買還買 隨時冰c

水晶係咪on9

屌你老母 富咸 永久black list 降班啦 屌

水精工dllm

5.5-7.5唔買大？英超黎wor

利物浦屌你老母

唐卡士打大波有人派？

好在有買8.5 2.08 9.5 2.01

死左佢啦卡城

諾域治
羅奇
巴拉-1

屌你老母精宮

Sorry bro
總入球3
4/3
派唔到500

屌你老母富咸追和啦屌

卡城屌你老母呀

李城13c

力造假波 垃圾咸

要找卡數了

買馬就跑第4 買大就差一球 屌

富咸完場 垃圾屎

垃圾利 又輸半

利狗贏12m

諾域治
羅奇
修仔
巴拉-1

屌你老母巴拉福特半2全2

全部都畀假希望
富咸先入
修咸頓rc
水晶宮先入
猁先入

富8c 又gel得

下盤日

米禾爾同阿仙奴個賠率一1撚樣

今晚等睇車仔1:0 贏波輸盤

般尼2:1 8c ft
利1:0 9c ft

又輸半

冇12失埋分

屌富咸垃圾波

李城半場應該開13.5

吊 利差1角

水晶求你絕殺

下次

原來華西得4c

求2500上20k方法

叻到仆街 入一球再幫人入返兩球

垃圾利。屌你老母。死撚左去啦

占士米拿救角

利狗拎亞軍支持區

水晶比我地輸半啦 屌

屌你老母 豬死

屌你老母 痢

差一關屌

明亮反底

沙拿死全家 OK ?
文尼死老母OK ?
費明奴返巴西做土著 OK ?

我愛班士利
絕殺 大波

屌錯...對唔住
諾域治
羅奇
修仔
巴拉

支持支持！

有冇人要布力般

卡迪夫城 無入球回血

ok！

屌你老母英超難玩到

輸死人

佢就拎三分準備拎冠軍 理撚得你輸盤

華西1:1 果然係西波

又斷李城,,,屌真係無緣份 單斷佢都起碼試過6,7次 今季想中佢一次都難,,,唔買佢又跑出

富咸呢d波真係百年難得一見

華西

利狗拎冠軍就無天理。屌佢老母

1-1goal

沙特next goal有無得諗

哈多士真係好廢